準備去正氣師局返工，有咩要注意

半個月前考到入正氣師局，下星期一正式返正

有乜要準備同注意

利申 Ravenclaw出身

要小心冇鼻哥那個人

唔好去錯廁所

應該唔會嘅

夫子請咁多正氣師
果個人 真係番左黎？

憑住一招去去武器走走天涯

呢個消息未經證實

聽日黎副局長室見我

He is back!

好想識鳳凰會個黑人正氣師
有無方法介紹下

未正式反工，不過遲下應該會識到佢

係咪又係鄧不利多放流料
巴打爆下內幕好喎

唔敢講係100%流料，但可信性唔高
而且鄧不利多教授都死咗幾年

小妹聽日約左湯姆瑞斗，有無興趣學野？

落嚟九樓搵我
神秘部門返緊工

講真年年都話那個人會返黎
好心你班中二毒撚咪成日聽果班黃屍鳩吹
成日話衝衝衝, 拉晒班鬼就最好

條友好似識爬說嘴喎絲打唔驚？

果個人 殺左鄧sir
利申：唔睇預言家日報

其實嗰個人都死咗咁多年
但每年都有人講嗰個人會復活返嚟

下星期正式返工先

記住天地有正氣 keith leung冇叫雞

佢真係無叫雞！

輕鬆啦 其實佛地魔份人都幾nice
無大家想像中咁差

絲打Slytherin 出身？
其實我覺得Grindelwald仲惡過嗰個人

嗯，讀左半個學期退左學，
黑巫師我都識幾個，但講惡點都比唔上你班正氣師

我係Gryffindor出身，其實大部分同學都好憎哈利，因為佢成日攪事，令到Gryffindor成日扣分，次次學校有事，都會第一個懷疑佢

可唔可以幫我查吓我封入學信係咪寄失咗？

麻瓜

你肯定你真係有入學信？

佢而家係局長

唔好同出身Gryffindor啲人咁老友 陣間冇鼻哥殺左你都唔知咩事

人手filter冇人屌？

小心啲盛智文

封信入面有埋grant loan form架喎

Merlin's beard, a new Auror!

回頭是岸啊絲打

叫埋班人吹大咗佢嘅實力
個時讀緊書同過佢打
輕鬆贏，條友廢到仆街

認真，要贏佢其實唔難

我宣布提升魔法洩露警戒級別到紅色
利申:香港魔法國會魔法安全部長

嘩屌你咁撚老
利申year6今年魔藥難到仆街

咪係
預日家日報都報哂
七個正氣師暗角用酷刑咒圍個個巫審加碼代表

我養左好多神獸
有無女想參觀下

唔係好老啫
大把fd過百喇

Yr6魔藥係難少少
同史拉轟都幾熟
我幫你問佢攞貼士？

聽講果個人開左個公園

嗰個人都唔再係個公園主席
比人踢咗出局啦

可唔可以偷影newt scamander嘅裸照俾我

佛地魔

rip